Модуль product  (e-commerce)
==============
*версия 1.0.0*
### Общее описание
Модуль **product** является решением для e-commerce проектов. Имеет следующее базовые возможности: 

 1. Управление продуктами:
	- Общие поля продуктов (название, изображение, sku и т.п.)
	- Настройка атрибутов (фильтров) продукта *(опционально, если такой необходимости нет - атрибуты можно отключить)*
	- Настройка отдельных фасовок *(опционально фасовки могут отображаться как отдельные товары в каталоге или как ссылки на карточке, если необходимости в фасовках нет - их можно полностью отключить)*
 2. Управление брендами
 3. Управление производителями
 4. Управление категориями (реализовано как Nested Sets)
 5. Управление акционными наборами товаров (1+1)
 6. Управление типами доставки
 7. Управление складами
 8. Управление типами цен
 9. Управление словарем наличия
 10. Управление атрибутами (фильтрами)
	- Создание атрибутов 3 типов (текст, выпадающий список, мультивыбор) 
	- Создание групп атрибутов
	- Привязка атрибутов к продуктам и категориям

Содержит backend, common, frontend части.

### Общий конфиг модуля	 
При подключение модуля вы можете указать следующие настройки (опционально):
```
     'product' => [
        'class' => 'backend\modules\product\Module',
        'params' => [
            'usePacking' => true,
            'useEav' => true,
            'packingType' => \frontend\modules\product\Module::PACKING_AS_PRODUCT,
            'allowChoosePackingType' => true,
            'deleteExistingPackingWhenPackingIsDisabled' => false
        ]
    ],
```
 - **usePacking** - использовать ли фасовки. Если установлен параметр **false** - в админке возможность управления фасовками пропадает. *Значение по умолчанию: **true***
 - **useEav** - использовать ли атрибуты.  Если установлен параметр **false** - в админке возможность управления атрибутами пропадает. *Значение по умолчанию: **true***
 - **packingType** - может принимать два значения:  Module::PACKING_AS_PRODUCT - фасовки отображаются как отдельные товары, Module::PACKING_AS_OPTION - фасовки отображаются как опции товара. Если выбрана одна из этих опций, все равно можно дать пользователю менять для отдельных фасовок это значение, для этого используется следующий атрибут allowChoosePackingType. *Значение по умолчанию: **Module::PACKING_AS_PRODUCT***
 - **allowChoosePackingType** - позволять ли в админке настраивать типы отображения отдельных фасовок. *Значение по умолчанию: **true***
 - **deleteExistingPackingWhenPackingIsDisabled** - указывает, надо ли удалять фасовки товара при последующем сохранении, если значение параметра usePacking изменилось с true на false (Ранее фасовки были, но потом от них решили отказаться). 

### Кое-что о настройке фасовок 
Если тип отображения фасовки выбран как Module::PACKING_AS_OPTION, то текст опции фасовки, который отображается на карточке товара задается в поле **packing_link_text**

### Frontend
На frontend части реализованы 3 демо страницы:

 1. Страница всех категорий (с примером вывода меню категорий как NavX / ul-li / массив)
 2. Страница категории с товарами и атрибутами (фильтрами)
 3. Страница товара с выводом его характеристик (значений атрибутов)

### Рекомендации
Модуль рекомендуется использовать вместе с шаблоном для админки [OneUI](https://bitbucket.org/vintageua/oneui-melon-theme)  

### Процесс установки

- Import modules
- Поднять миграциии ./yii migrate
- Добавить в composer.json:
```
"creocoder/yii2-nested-sets":"0.9.*",
"kartik-v/yii2-tree-manager":"@dev",
"kartik-v/yii2-dialog":"@dev"
```
- Выполнить команду composer update
- Добавить конфиг для модуля kartik/treemanager в раздел modules файла /backend/config/main.php:
```
'treemanager' =>  [
            'class' => '\kartik\tree\Module',
            'treeStructure' => [
                'treeAttribute' => 'root',
                'leftAttribute' => 'left',
                'rightAttribute' => 'right',
                'depthAttribute' => 'depth',
                'nameAttribute' => 'label',
            ],
            'dataStructure' => [
                'treeAttribute' => 'root',
                'leftAttribute' => 'left',
                'rightAttribute' => 'right',
                'depthAttribute' => 'depth',
                'nameAttribute' => 'label',
            ],
            'treeViewSettings'=> [
                'nodeView' => '@app/modules/product/views/product-category/_form'
            ]
        ]
```

### Зависимости
**Важно:**
Модуль зависит от структуры вывода Related Forms для получения index зависимых моделей. В случае изменения структуры, смотреть функцию **updateRelatedIndex** в файле /backend/modules/product/assets/js/product.js